球王美斯連續2年歐聯10+入球,榮登歷史第二人

第一係連續7年10+,強行雙嬌既垃圾朗

成日得一個回覆

球王美斯咁叻都無人讚

推

王騎唔入黎支持球王美斯

王sir係富臨傳緊塞

你點影的

王騎c緊紙?